民陣好陰險

激進派早前呼籲示威者著黑衫帶口罩，準備運用black bloc 戰術應對與警方可能發生既衝突
民陣依家就叫人著白衫
用意好明顯：令激進份子無所遁形

民陣既人好卑鄙

唔知係邊個既idea, 呢種敵對示威者既惡意肯定唔係自己人

民陣醒目,

想混入攪事既無所循形

一於著白色衫

咁就唔係 black bloc
民陣成功 sabotage 激進派既計劃

你咪一樣想搵和理非人做掩護 冇資格話人陰險

點駁

係你地為左人數，首先表明歡迎激進派加入你地一齊反惡法
但依家又用詭計去為難激進份子
逼人接受你地和理非既理念
杯葛你地又話人五毛
批評你地又話人分化

See post #10

white bloc
到時咩都推翻落民陣度

冇
我地不嬲反對一切暴力行為
希望大家以和平非暴力為原則行事
同時阻止身邊既人作出違法行為

咁你自己行撚埋佢啦屌你老母

成日話和理非想激進埋堆，收撚皮啦，香港和理非係大多數呀。講到咁叻你咪唔好睬佢地自己呼籲call馬搞擅野，其實事實係藉屌和理非掩飾自己無能

我地歡迎所有理性既同路人
如果要搞事既你地自己整一隊 各有各做

咁希望係度吹雞叫激進派出黎遊行既個班人唔係你地啲成員
否則你同民陣一樣都係咁卑鄙無恥

因為你地覺得激進派唔理性
所以就諗出呢招詭計去將人排除在外？
你地咁做又係咪明智同理性？

民陣聲稱以維護人權為使命
卻用啲咁既陰招去逼激進派做佢地既同路人

呢班人就係香港人既社運領袖

其實道理好簡單

網上號召黑衫既擺明有下場，準備好去金鐘M 記食蝦堡

但69依壇野一定要多人，合家歡和理非都歡迎
啲小朋友呀家長呀唔食得M記熱氣嘢，咪着白衫。到時起金鐘你想番屋企食飯唔會有人阻你

民陣既呼籲好簡單，就係話俾 “主流港人” 聽唔洗怕，想健康飲食既都可以出嚟

當然黑衫愈多係愈好

我諗經過幾日既討論 相信好多原本想去既行動派支持者都已經放棄左

預祝你地成功用愛與和平打倒送中

明白你講得咁宛轉係唔想激進派有 bad feelings
但有時有啲野係需要直接講出黎
你以上個堆字其實係講緊：
香港人和理非係佔絕大多數
民陣只係根據個 market 去投其所好
你地班鍾意搞事既人等和理非收曬工之後就盡情去搞
和理非返到屋企食住花生睇下你地有的咩作為

你既好意相信激進派咁多位兄弟會知道既

班和理非企曬出黎譴責示威者個時開始已經知佢地對激進派有敵意

只係估唔到今日會用啲咁卑鄙既手段

咁又係，激進派一旦立功，佢地就會被香港人唾棄變成過街老鼠，以後無得用抗爭黎呃飯食

所以不惜一切消滅激進勢力係首要工作
至於遊行對政府有無威脅, wfc

如果見到,我會阻止你阻止其他人用其他方式抗爭